[皇][推到完場] 皇家馬德里 對 馬德里體育會

02:45

Lm睇施丹最強新戰術
賓施馬沾屎正選

大勝吧馬競

拿
卡 華 拉 馬
卡 摩
伊 占
達 朗
咁出ok

占不了
達就拖舟不了

馬競血洗伯納烏

基沙文報仇

James!

又有得睇賓周馬

諗起都扯扯地

主席

真皇留名

上場提早收起

基沙文有下嚇到我

屌

又黎

等比人炒

今晚賓周又出黎搞笑啦
大家小心笑死冇命賠

過去三次歐聯皇馬都踢走馬體會，但古語有云事不過三 嘻嘻

賓周好笑定沾屎好笑啲

留名 等比女含

Want who

結衣

結衣技術好一般

兩個結衣

哇屌 你2個結衣都要

新垣 波多野

要唔要3個

C朗：愚蠢的基沙文啊，想要贏我的話，就痛恨我、憎恨我吧！然後醜陋地活下去，盡力地苟且偷生吧！等到和我有一樣的腳法的時候，再來找我。

有冇人知係咩

火影世界第一

男人比你

今日要復仇了

嘻！

Me又正選

求下你返去坐監

有冇口德架你

結衣is g

南珠&南珠隻狗前來打氣

結衣應該好好扑
長腿 正

...

臭西

樓主老母...

Lm

上次聯賽馬體無加美路
今場出返 仲要屌死我皇

賓周歐聯有加成

搞笑能力？😂😂😂

打吡x2046

對手今場最少踢傷我地2件

和波都偷笑

和到就最好啦

不了
格列茲曼要踐踏伯納烏

主場1:1 作客0:0

袓對中堅好fit
-6過到今輪都過唔到祖
仲死都要出同鄉契仔 睇下班sub同細路救到幾多鑊

等睇賓周怒轟10球

10架飛機

有無link?

一陣應該會有人放

又可以嚟估下達仔同isco可以踢幾耐
我估一分鐘都冇得踢

Isco 20mins
Tat 0

4多出局不是夢

今晚皇贏波抽5位絲打幫我吹

利申 住天壐

自己屋企名都未識打

橙

Something new

有咩意外?

出isco仲唔意外 ?
美中不足,隻馬

幾撚驚佢出機師

監獄馬,我立即屌你老母

求link

施丹點解會咁
其實佢比起上幾任領隊算好
重視防中位 識輪換下
但點撚解死都要攬賓周
你話無內幕野我真係唔信

佩狗order

宜家屌定廢馬先 希望陣間半場換

次次一開波就打少個先
數據 表現 達仔根本完勝
同埋就算唔出達仔都可以試下出辛仔
C7 正前 辛仔右 ISCO左
起碼多返個人防守先

從來未試過咁想一個球員傷

睇好isco夾賓周
仲要歐聯

行行企企𢭃人工

好似講完呢句就會入波

監獄馬最大問題係HEA踢,肯出力踢佢D 2傳幾勁

ISCO

isco

迷沾出黎講兩句啦

我十幾場波都等緊佢出力 儲足咁多場有印花
咁樣對其他球員公平 出條撚樣就係為左佢有機會係呢場爆 但平時就無表現
達仔坐埋今季好走啦 垃圾皇浪費你青春

BENZEMA

屌 又監躉

isco 正選

控波差, 埋門廢, 要儲幾場氣, 唯一好傳係識傳俾丙朗
達子就算啦, 把握都係麻麻

出isco一樣要輸

佢歐聯第二個人黎 條仆街

咪又係433

把握麻麻 但起碼有貢獻先
學薯粉話齋 lesser evil

New

唔new好過new啦 幾撚驚佢又玩352

希望華仔正常發揮

轟呀

今日又係細佬救全家架啦
正選班中場呢排咁雞

賓州：當我認真果陣，連我自己都驚呀

對細佬期望咁高呀清

求神拜佛係換走賓周馬前唔好失波

撞船

佢著撚哂火喎

見到細路都覺得佢攰。場場咁博法

Let's go 施丹

邊個係大路
有細路就有大路

開金口

喺度食住野等睇波

報到了

佢突破同體能係勁
但條友出波射波一pat屎
上場入完球右腳靚波 又有排儲氣了

里狗💖😘

邊間 係屋企開冷氣睇咋

同問

Isco正選

唔換機師
一星期唔打丁

正wo 邊到睇

換james/asensio啦

外國擺明

我呢家喺意大利
晩飯時間食住睇，聽晩諗住落bar 睇埋祖記

伊斯高

綠豆

希望我有波入

如果我有波入
各位迷賓ok?

不了

有sopcast link未

咁你都要比機會我迷賓先得架

留名睇Isco強姦人地防線

Gogogo isco

link?

大獲
要隱形了

FS HD英文
acestream://2f70b53a32a9bd41c6c4e678b8fb9819a2c2a898
acestream://fdf8d983da2fe465d1b8cd70977dbb228734a633

跟住一齊Shout ISCO ISCO

有預感我會入波

賓周入波+今場冇失波
我迷賓

正氣可能有波入但唔失波仲難

求lin

求線上LINK

NOW有得播咩

賓周

有線播，now乜撚野

捱夜睇西波

Hala Madrid

sopcast link

有無sopcast

未撚訓醒

等睇拖舟出醜

5分鐘先失一球

thx bro

睇唔睇好

一定係失波先

對面都好夫添下

我深信首回合0：0
兩面都懶撚小心咁

玻璃腳

下體出到carrasco

我覺得下體會攻搶away goal

馬體永遠對皇馬特別醒神

賭20包lays賓周無波入

仲有5分鐘

有冇英文sopcast?

聽會歌啦你老尾

拖舟根本係宇宙防反人黎
慢慢睇我地鳩守啦

今晚我就入波比你地睇

來了來了 雞胸第一步

juanfran傷

辣殺回塘人

hala madrid

你連正選刀冇

鳩守完場有可能咩

坐低睇我表演

圖書館幾噪喎

我朗

五月雞胸第一步

求平安鐘登記熱線

留個名

R連 theme

休息係為左更長遠既路

光頭佬竟撚然會isco正選！！？？

2邊都有橫額

Easy goal 頂bale個位

歐聯首歌好正

今場冇得影後備席了

會歌最正

唔失away goal 我自殺

30分鐘破記錄破天荒換出

賓周係咪唔到70分鐘都唔換走

綠豆蛇幾時唱黎聽下

morata

我跟，反正冇可能cs

挽留

五月準備好全部輸曬

可唔可以比埋number我 thankyou

賓周慢到

唔明點解唔出拿祖

Naval

成班甩下甩下

馬體啲逼搶好撚癲

因為華仔評價好

佢啱啱傷好咋喎

差D又爆鐘

BTW C7又送球比觀眾先
慈善

C朗

話時話又打拉膠華仔積仔3中堅

又要屌賓周拖撚慢哂

拿華斯d傳波有無咁廢

Keyword

俾拿大佬抖下啦

哇isco?

上次bale
光頭佬個世界無傷後問題

長傳已經廢 短傳都出事

同意 2x分鐘 換左bale 真心笑左

牙朗藍天係好開始

送波係慈善

雞胸號

其實仲未攻得入馬體

easy goal好似有啲力不從心

係咁傳失

其實射左上去啲觀眾係咪唔會拋番落去

但係拿祖d 企位好穩陣

阿朗會戰勝歸來
反朗者躺進棺材

高波比人屌打

求stream link

呢個真

好似無乜組織咁

越位

In C7 we TRUST

屌 benzema

屌你正氣

屌 垃圾馬

以為越位

賓周still賓周

賓周馬你可以咁都唔入

搞撚錯呀賓周！！！！！

廢物賓周

屌 監躉你食屎啦

都係嘅 上幾場見佢同so9 55波啪贏曬咁濟

賓斯馬我屌你老母臭西

賓周廢到

屌你老母 賓周

幾時先可以踢到上季聯賽打疤
果種流暢感

屌你老母賓周馬勁撚到

達仔

dllm光頭佬同賓周，出達仔啦好嗎？

垃圾馬

賓周又炒 唉

做愛做到腳軟？

On9監獄，入返監獄啦

你老尾 呢球起呢個post求其搵個手足都入啦

廢到

屌 仆街死啦垃圾

痴撚線

如果係達仔就入左啦

賓周唔死仲有咩用？

B9

隻賓周笑乜撚野

我呀婆都入到嗌

賓周屌你老母

屌 hi 一下都入

廢馬面對面傳失又波都唔識射, 仆街拖舟死攬契仔

垃圾賓周

搵一個繼續出賓周既理由
貪佢夠廢 ？

條撚樣

屌 我以為入左

賓周唔入一啲自責扮吓嘢都無

仆街呢球呢度事但一個巴打落場都篤得入啦屌你老母！！！

係奧比勒勁定賓周廢

b9上次入波係幾時？

出呢條仆街同讓賽有咩分別

增加難度

垃圾

死返監獄啦屌

賓周坐監未

與賓周作對注定失敗

返法蘭西坐監啦屌

有無皇迷解釋下點解莫拉達無得出

1-0

5場定6場之前

牙朗

呀朗

牙朗！

唔敢笑朗哥回塘了

我朗會戰勝歸來！！！

其實拉子都麻麻

阿朗
米路靚助攻

1:0

牙朗！！！

long

我朗！

arron!

賓周今晚又要幫光頭佬含多幾獲

C7

c朗

阿朗

但後防可唔可以唔好咁多人上晒去

牙朗好波

話左會入波

9人賽同10人賽嘅分別

又係呀朗

c7！！！！！！！！！！！！！！！

法國開完角球後後幾秒米路有加成

C朗bb

我皇

朗！

b9真係垃圾

回塘朗朗

朗finishing 真係幾好

丙朗 Goal~~~~~~~~~~~~~~~~~~

-6到

屌你 咁快俾人入一粒

老老豆豆 同賓周唔同類型
只係達子比較小機會 同 入球個觸覺好D
賓周係幫手key ball駁腳

米路又刷到球助功
心紅LA

牙朗關鍵王

佢自己同俾人千屌果位都mama

丙朗 做到野

又係米路助阿朗

嫌對疤未柒夠要攻晒上去

Goal

馬體會又變左弱隊比c朗刷入波

拉莫斯出波個下呀朗有冇offside?

1：0

法國開完角球後幾秒米路有-6加成

c朗成日有波入既
佩服佩服

朗朗

阿朗係歐聯勁過聯賽咁多既

連拉膠都走上黎出波

朗

今年差左好多啦已經

屌你唔係條垃圾 而家2-0左

好開心完
到下體入波lu

牙朗勁過個一個拎住件波衫鬥牛咁款嘅小花啦

我朗關鍵先生

季初撞到啲柱就好

大家估 幾多分鐘後被追和

下隊入球馬體會

12

回塘朗又喺歐聯刷數據

23

下體殺手要交功課嘛

唔係垃圾馬

2-0左啦

總之以後出賓周，先將入球比數-1 先就知賽果

人地掂到喎

你班仆街唔好自滿 同我入多幾球呀

28

錯場 ？

大帝:又可以鳩踢了
到比人反杯1:2先再用力

知唔知醜

16

賣狗仔衫個個矮仔？

咪臭系，屌你番去坐監啦

幫巴諗定藉口

有無粵語link？

屎朗又要靠個頭

岩 又可以鳩踢

對面後防麻麻地

我朗歐聯又入波

西波皇

我朗應該係咁上下 一球止
Isco係咁甩

皇無咗佢就收得皮

我哋一樣

isco跑到隻狗咁比人猜三角，隻垃圾賓周仲係企度望

驚倒掛起腳過高

大家唔好咁快開心住

屌，ISCO 拎住個波，班大帝唔撚走位

中場又唔交波比ISCO 做波

都係賓周

isco今日都無前幾場咁好火

Thx

isco好撚勁

isco 咁都冇甩好癲

下次用手

條賓周彈彈下做乜柒

踢一場比人雪兩場

賓周要留力幫光頭佬打飛機 唔係邊有得出

ISCO打假9分分鐘勁過契仔馬

其實真係差左好多 但係要佢出現果陣總會出現

賓周有波入我飛過去幫佢同光頭佬含撚

實周廢撚到

廢就廢啦

場場有波入
場場俾人入

大帝們好積極下

點解唔出我占屎

Carrasco : 好快追和大家放心

禾朗啲入攝真係當今第一人

差d

唔好咁啦 睇波就睇波 要嘈你出公海嘈廿年都得

唔靠阿朗唔通靠BB咩

咁都救到屌

有你放心哂

再打少個仲點玩

咁仲得人驚
心雄左好易自爆

又係柯拔甩
真係好撚勁

哇屌爭少少

哇屌..咁都救到

班大帝食哂春藥黎？

屌以為入左

oblack 咪撚咁勁好嘛

好撚癲

Oblak

啲角球攻勢好強

聯署賣走benz啦
買摩哥麥巴比仲好

知道下場有得抖

靚救

一早用曬奶力等俾人反杯

之前傳輸比疤之後俾丙朗係更衣室開大風筒連拖舟都買佢怕

拉隊差啲執到雞

拿華斯

到keyword

Keyword!

踢到巴塞咁

買柯拔甩算啦

講真
18歲新仔都好過呢條回撚晒塘既賓周啦

後防炸彈

Navas!!!

keyword

下

買基奧特都無咁嬲，起碼識頂

wa diu

Navas

點解會叫keyword?

賓周又miss

起碼唔係入左波就散步先

無態 波到人唔到

benzema 1 corner

要不是拿華斯

要不是拿華斯。。。

係 我認同

keylor navas

要不是keyword

賓周out 達仔in

75分鐘啦

Navas準到

中場幾穩唔錯

阿朗爆人

咁監硬

卻仔呢下

角球斬得好撚差 係未咁廢斬唔撚高個波丫

卻老開角開到腳軟

others
積仔
keyword

有isco差好遠

或暫86分鐘左右

你當辛死架？

光頭佬：今場仍舊係一分鐘都唔會出佢

一路推po一路睇波幾好氣氛

見到個post讚多過屌就好興奮
班大帝唔屌唔得架

isco又係自由人

有位手足當年回post keylor因為auto correct變左keyword

高登年代既南華大將軍

b9

其實踢isco個位都幾灰
好態 拎埋mvp救起隊波都俾光頭佬擺去坐
b9咁嘅垃圾都場場正選
有得落場又無人交俾佢 到佢掂到波前面又係b9唔俾得 後面又唔上前幫

正氣你到底射乜撚

屌你老母垃圾監獄馬

又係隻垃圾馬

辛仔同機司用黎換ISCO

垃圾binc 佢有波入真係迷占都得

但佢都係好重要既

無所謂啦花名嘅野
人起朵你起朵

賓周人地出到咁靚都射成咁？仆街啦你

賓周我屌你老母!

屌你老母 達仔入左啦

一讚就出事

屌
點解仲可以忍到條仆街咁耐

笑乜春呀契仔

呢場皇狗咁集中

輕鬆解圍

賓周真係

你chip鳩高個波做乜撚野屌

賓周果種廢真係唔講得笑

好撚廢呀

食屎啦 賓周射成咁仲笑

今日跌好多波比賓周馬射 點知條撚樣

你老味又用阿伯屙尿射球

On9 中學生都救到啦

賓周又miss
歡迎大家仼意copy唔洗一陣打字咁煩

監獄馬真係好廢

百屌監獄馬

我係達仔都心淡啦咁嘅廢物場場正選自己就坐板

返去做愛算啦屌你老母

佢呢排個狀態幾好，人人都有機會架

賓周今晚有波入加贏波轉行迷馬一個星期

賓周係咪打完飛機先落場架

控又控唔到，射又射唔出咁

啱啱翻到屋企，有無大佬有link

咪撚講笑，唔係佢miss已經3-0

波追人都唔識射

Vipbox

迷佢老母
快撚d自動收皮唔該

賓周真係得啖笑

我跟 一個月

屌左成季都仲係咁

賓周廢到痴左線

非皇
點解皇馬仲用benzema

當年回覆係

keyword

大家心諗做乜鳩咁問號左幾個reply
佢就覆

屌 auto correct
keylor

就係咁

因為佢幫拖舟奶

因為幫光頭佬含

我成日都覺得出賓周係因為佢同牙朗有配合 但係佢d把握力真係好難頂

佢個屎忽好屌

因為教練有得屌佢個大屎忽
大家同鄉

benzema = zidane's ptbf

日日幫拖舟含到雪雪聲

應該係失散左既細老

法國親生仔 同雲加用住烏一樣

今日成隊都踢得幾好...就係賓周唔好

光頭佬你食屎啦

呢d廢人都可以放正選

賓周馬入到波我剪撚左條賓周餵馬

幫左拖舟含撚

華仔轉身

大家百屌佢快 佢開始上力咁

摩迪子

好驚

控都控唔撚掂呀賓周你，番去叫雞啦屌

賓周個重廢

魔笛

全隊打前一格咁濟

屌拿星

馬體條中場公廁咁又屌唔嬲

賓周個種廢 非筆墨可以認容

傳乜尻 搶返再仆街

一個波位

繼續波都控唔掂
連摩迪都射得準過佢

笛子

摩廸

係隔離都可以傳個兩米高既波出黎

其實每次見到個波去到賓周果度就即刻唔使睇

賓周又使出絕招，左腳kick右腳

正氣傳傳下波都要整起個波

幾季前賓周都仲做到駁腳，而家到底有乜作用？

摩迪場場高水準
今季水準保持得最好

魔迪

有伊斯高做 中場同前場既連繫點
隊波穩番好多 唔洗下下燒味去搏

下體會 0 attempts 咩料

我笛

無睇開西甲 仲以為佢聯賽有用先出
睇黎聯賽都

廢得黎又弱智果下慘

用黎取悅觀眾

估唔到上場真係留力

正氣 我老母10年後踢都仲好過佢

佢同西瓜爭嗰期我撐佢嫁,但依家咁樣真係不了

鬥甩波咩屌

學達仔玩挑波 含撚啦番去

趁對面未入局都偷唔到一球 去踢b隊啦仆街

幫拖帥解悶

多謝猩猩

西波皇24分鐘已經9射6中

屌你又啱喎

賓州唔識射有咩用

比你估到就唔係光頭佬啦！

koke
yellow

屌卡華積呢兩下做乜撚

快撚d換人啦

最後十分鐘基士文絕殺你皇狗

解決阿舟性慾

講真咁多下真係賓周一開始果下最dum春

如果依場廢馬繼續咁樣攪到失分, 丙朗往死裏打潮文分分鐘變真

下體做乜撚 有古怪

起碼75 我地光頭佬盡得肥安真傳

你個名...

通唔到渠
補鑊算係咁

有冇link

比達仔踢啦屌

成日傳番比keyword都好驚

光頭佬：莫拉達是皇馬陣中不可或缺的球員，不過要知道我手上也有很多優秀的球員，我必須合理地分配他們的出場時間，他們每一個人也會有出場機會，當然我不會透露出場名單。

甚麼？莫拉達無限接近車路士？大戰當前，我想我不會現在談這些。

設計對白

今日隊波好落力 摩笛 卡華積 isco 回乃現位好快

一陣又比人絕殺

442

未入局 + 咁快失一球亂左部署

下半場好快回魂 施蒙尼更衣室會爆seed

sopcast 就257799,線上link我都冇

挨唔到咁耐
半場應該會和波入更衣室

我都好撚驚

FM 記者會

我皇輕鬆

Happy jai無開？

細路呢1個月入波多過碌廢撚

賓周既作用就係對面隊既跳板

屌sopcast lag撚到

半場可唔可以換走賓周

其實今日係咪轉左防守方法
下下都搵3個人夾埋去聯防

賓周又係你

哇屌

哇
雖然好靚但都係唔入呀屌你正氣

我有線上link

卡斯米路無乜逼搶咁

臨半場畀基沙文追和
下半場換王子入嚟絕殺

我打fifa都係咁

賓周D把握力

平心而論呢腳射得唔差既

屌你又倒乜春掛

benzema

光頭佬係咪睇唔到賓周有幾廢

7到喊

龍都唔撚中呀屌你老母！！！

摩迪成日落到右閘位

希望今日Isco easy goal

正氣

下體休養生息 消耗對手體力 由賓周開始反擊

超級大傻仔

想點呀賓生

食屎喇賓周

Benz nice try

靚撚到 痴線

咁樣好易比人猜到走失位

屌 射撚左三腳啦

今日賓周d機會多撚到 全部唔撚入

呢球入左就真係...

又係你呀周生

繼續屌鳩佢

ISCO 同 牙朗配合得幾好

賓周以為自己係球王?

今季睇賓施馬踢大賽第一次咁有存在感

賓洲倒掛

今場真係輸賓周

屌你老母垃圾馬
個個都百屌成材
你呢

馬會有冇得買賓周 失機 20.5 大

依球唔易射，屌少一球啦

唔就位 算係唔錯架啦

衝出嚟柒

對面見阿朗 isco 呢d咁撚fit
緊係放件最垃圾既任你射啦

屌比到位波啦米路

倒掛

查實光頭佬記者會都真係幾似fm

我都想講

Isco係咪嚟緊會走？？

我朗今場啲邊路波又返嚟了

覺唔覺賓周定位越黎越似c朗。

冇條賓周既話而家唔知入幾多球啦

形容貼切

唔係

有無記錯賓周對疤有球倒掛勁靚

No never
踢到退休

假如入左應該正選都季尾
morata輪換機會都無

屌跑撚死isco咩

有冇人覺得牙朗頭先啲腳法好正 唔好理賓周果下

無屌 呢次笑

球皇賓

三個機會喇賓狗

平安鐘準備

貪好續長約了

似c朗啲藍天射球？

爆鐘！

賓州你死入籠俾isco打前一格啦
係前面阻住哂 仲衰過打少個

上年次循環

岀賓周=險勝
岀達仔=穩勝
條數真係好難計咩

今場唔影後備席既

辛仔機師達仔坐埋一齊應該邊睇邊屌緊賓周馬

如果可以搵個達仔出黎跑下守下既話係幾咁好既事

佢有無人地C朗咁撚大隻先佢老味，
唉屌，好撚嬲丫，條友就咁睇會唔會踢港超都唔夠班

好在馬體罰球最果個去左西維定唔知包包

今年佢入都好高難度

30版有25版屌賓周

明明以前賓周唔係咁架

一線通平安鐘

積仔今場防守成日入中路掃波
光頭佬應該真係有部署

咁都唔直射

好撚合理啦

佢之前對巴都有決定性作用 依家冇埋

放線收窄左

唔想中路幾位上半場就食張黃

發覺阿朗同正氣唔識正正經經比腳波

60分鐘換走條垃圾
幫全post人含

係要後腳呀，彈起呀

都有
不過係負面作用

牙朗今場打咁多後踭

監獄成日走錯位，行行企企咁

型囉，威囉，疊馬囉！

高美斯勁好多囉下話
場場1v11

換人都去到咁盡

好多年都係咁

馬體會喺度踢乜鳩

依場冇3球次回合都唔穩

米路你睇撚住啦

無人拎到isco個波

做咩班大帝係咁挑波

留力一陣爆

華仔防守技術真係好一流

摩迪又成日落返右閘位呢

無論賓周佢掂唔掂到波都搞到球迷好燥

皇馬要拿拿聲入多球先返更衣室

多謝大佬華仔

米路

公子獻頭咋，進入左光頭佬思考領域

66%-34%

馬體會比人ISCO 同摩迪係中間撚狗咁撚

通常下半場都...

米路唔對路

監獄馬有得踢因爲法國人炸 零作用

下半場十分鐘內就會俾下體四五六

唔好玩波啦

前場壓得唔錯

夠快夠高又腳長經已差好遠
不過都係垃圾！

笑

再係咁 皇馬輸番轉頭啦

積仔甩夠未

領先緊輕敵hea踢 係我皇特色

米路嚇死

247 pass - 104 pass

華仔

兩閘今日是咪太支力
差左好多
當然都唔係差
只係冇咁好

比賓周馬感染咗

呢場積仔又傳失又甩波

下半場包走樣

仆街咁剷笛子都唔吹？

班友係咪仲沉醉緊係訓練馬嬲搶波果陣既高波combo

唔明典解對拉科都要路路打足全場

對面逼住踢，成日上腳，斷多過踢

細路踢完120分鐘直踩到依家

求神拜佛米路咪發癲

all time UCL goals
ronaldo 101
atletico 100

唉
頭先係咁浪費機會實後悔

半場前一定比人追和

中場唔洗谷咁前喎

還我達仔

要班大爺猜遲早GG

賓周馬快d扮傷啦求下你

Navas長短傳都咁廢

Yes 入返球先好走

依C高守波好撚hea...

keyword撲救真係無語可說，但到底有冇練過大腳

人地開始黎料

要買巴我做傳送

有迪基亞

後場多個賓周？不了

朗哥大撻

入完波就守 又等俾人追和

通常不停上半場浪費機會之後都一定仆街

阿朗做乜刷角

我朗呢下解圍做乜撚野

慢左幾多

笑死 牙朗

向占屎致敬

阿朗有浸柒味

米路流血

馬骨今日咁君子

下體, 祖記, 摩納哥各有法包神鋒
唯有皇馬

馬體個10號扭波勁到美斯咁

米路完。。。

遲左打姐，而家39,30

米路見紅

爆咀

仆街 米路唔好有事

拉膠同高定決戰緊
米路中間食左野

祖記who

拖會換kovacic?

師兄幾耐冇睇西甲

朗哥啲解圍

換達仔打翼 isco打攻中啦屌

巴西仔爆江

比高甸拉隊兩個癲佬夾住

好耐冇試過踢得咁順 有啲唔對勁

唔係要傷呢個啊
個劇本錯撚昨

一領先
拉膠同卡膠就鍾意玩波

損左姐 冇事＿

米路想學美斯拎球王buff

通常咁樣都係會輸波

馬體會 麻煩幫手 打肘賓周，等光頭佬換走佢丫

等睇米路好似美欺咁爆seed

好難唔爆缸

米路扮美斯

學美欺 一陣上力

會

Messi!

一甩即完

學美斯咬紙巾爆seed

咬撚住紙巾入場

Messi

美斯 ＿

navas連用手傳都咁廢

塊布有禁藥

米路變美斯

有無人可以話比我知, 我慢左幾多, 42:30NOW

唔好整傷佢我好人道
淨係頭暈無法繼續進行賽事就得啦

痴線

4325

是旦中一個都爆
佢中哂兩個

美斯米路

43:40

美斯帶領潮流

阿朗都成日柒
但都有知恥近乎勇呢樣野
正氣完全無恥

40秒

卡斯米路@唔撚係掛.jpg

屌我仲古代過你慢你一分鐘

唔該

賓周真係笑話黎

我朗又防守

阿朗抵讚啦 跑曬全場番黎防守

朗哥回防

分半鐘左右

出返去啦屌你老母

邊面呀

朗哥今日都咁勤力，賓周你睇下自己做緊乜？

監躉既作用係笑匠

Ok

辛苦你喇 陪我地睇波

拉隊又打人

賓周係想點

積仔

積仔唔好傷

見到佢我就覺得達仔好撚慘

拉膠你做乜鬼

屌 積仔又傷

屌 無積仔雞胸啦屌

角球打柔道咁

唉 玩撚完

屌 積仔

仆街喇

細佬踢西甲中游真係可以踢進攻中場

由頭到尾都唔鳩係踢緊波

拿祖熱身

先米路，後積仔
咁多災多難

仆街 積仔呀

我唔係要傷呢個呀師兄

對下體積仔 兩次傷出
兩次都比人追和1:1

唔好呀

LW la

拿祖熱身唔是丹尼路
光頭佬做咩咁撚醒

拿祖

下體會開始黎料

出拿祖右閘都唔好出擔泥

我丹

拿大哥要ready了

屌 積仔傷左

molamola
真係收得皮

後備都冇

竟然唔係擔泥

AGREE

拿祖仲好啦

又黎積仔傷 我屌

好彩係拿祖

跳得好撚高

屌劇本錯晒
都話要傷嘅係賓周馬

屌...傷積仔，玩撚完

放題？

應該無野 唔係扭到

係硬食一下 痛就痛到仆街架喇 不過捱過都應該繼續踢埋

唉屌

原來係咁

之後聯賽點打 唉

上半場入得一球真係多謝晒條賓周

屌你老母傳中啦

光頭佬好撚型

因為大名單無佢囉on9

賓周馬真係垃圾黎

好過擔泥啦

拿早

光頭佬今日是咪撞左邪
平時冇咁撚正常架

傷親積仔都冇好事

積仔唔好有事

痴線 次次都係呢啲時間傷我積仔

我皇主場得一球麵危危地 下半場刷多幾粒先啦

我都希望你快啲死

又好似係

眼訓就去訓啦，唔使成日陪我地睇波喎

屌 我皇真核係對閘
唔好有事

條sopcast link無啦啦用唔到
有冇用得嘅link

正式宣佈,雞胸了

希望小傷
閘傷左冇左5成攻力

正常就唔會出監躉啦

聯賽
歐聯決賽

佢傷完之後都比人追和 玩完

次撚次都係呢D時候

光頭佬換賓周啦

係咩
冇睇 睇左賽前個大軍名單only

咪再quote隻弱智狗啦 block柒左等佢自己打飛機啦

果陣Danilo

c7 防守照舊咁hea
b9除左hold波之外仲有咩用
積仔今場唔知做乜無咩態，而家仲要傷左，希望佢無事

成隊食晒春藥都剩係入得一粒,好危

積

賓周有3個靚機會入左一球都輕鬆好多

係

積仔成日對下體傷出

劇本係臨尾10分鐘俾下體絕殺

賓周粒藥過撚左期

牙朗今日打自由人？ 前中後左中右都見到佢

達子出未

今日積仔不在狀態
希望拿祖守得掂

垃撚圾到西乙級數

喂怨婦又黎搏屌？

咪就係 睇撚到都眼冤

監躉波都控唔掂啦, 禁區邊傳俾佢必斷

好搶鏡

發緊夢

佢係唔識攻

C7有幾球返到自己底線守wor

得最尾個句啱

速度輸蝕

劇本被反超
然後作客被大炒

或

下場熱血出局

C7開始成熟